[直必] 唔知點解想開你問我答post 你問我答

規矩:

1.勿相認

2.唔講太多 廢事自爆

3.絕對唔係ff